淫Klay又收咧....

屌

黑撚到
仲有一個月就開波

邊個嚟

唔撚係真係阿基里斯下說

生涯已完

黃定藍先

真係慘 好似已經成兩個season冇上場

勇狗88

佢張約 仲有4年 一年3千幾萬 勇 徹底玩完

好鍾意睇佢打波

勇斬掉重練算

細波仲係輕鬆

唉。。。

唉，仲諗住勇士今年可以捲土重來

錢唔係問題，勇士唔會計較浪花兄弟嘅人工，但唔知klay仲打唔打得返以前咁

Achilles 真係無幾個運動員好番後會比得上以前

打到6成都偷笑

唉屌
以為klay打法夠養生，點知都係瀨嘢

唔係你比緊係唔係問題
四年億六垃圾合同隊波玩完

唔關事佢嘅定位比較偏向純射手
唔係好似KD嗰啲打法咁Physical

防守打五折都死啦
本身係歷史最top嘅3D

斷完ACL 再斷Achilles Tendon
黑仔到一個點
兩個中一個都可以完全摧毀球員嘅生涯
佢兩個中曬

KD physical

又唔好太灰，有curry, wiggins本身都唔係殘陣吧？
再睇睇個榜眼打成點先，7呎1嘅內線諗下都興奮喎

灰唔係灰隊波囉係咁出色嘅球員咁樣離場好可惜

但佢同curry係親生仔黎

個個搶住簽kd

john wall

抵啦以前成隊係威係勢呢家係時候要還

agger... 好撚sad

著埋啲支那鞋。。。

可能私下著返nike

嗰陣係green同kd啫
klay冇乜嘢

真係好慘

好鍾意佢既球風

好多憎勇士嘅球迷其實都欣賞Klay，佢不論性格定球技都令人憎佢唔落

Kobe

唉

Klay 同curry 都算humble 啦

打波係咁嫁啦有價好賣啦

最當打個幾年

現今醫學ACL 好少事

分分鐘真係做china klay去大陸打波

上年傷左腳，依家右腳

太心急想復出，反而比太多壓力另一隻腳

有時黃

有時藍

umm...所以我咪話佢養生

著大陸波鞋既詛咒...

kobe傷個時都34歲 35歲